是你不找我啦

好想wts佢
多數都係我主動搵佢 都傾得幾好
但佢好少主動搵我
都傾咗一段時間
之前見佢已讀不回 試過幾次
都唔知可以點
好想繼續搵佢 但又驚佢嫌我煩
真係唔知可以點
有冇巴絲試過？

佢已讀你個d係咩位先
係咪你send埋d emoji/搞到人地唔知點覆？
傾得幾好會唔會係你自己覺得先 有無例子
btw想搵就搵啦 有啲女仔好少主動搵人

搵佢啦

唔係
可能真係自己誤會

有時候唔想應
繼續傾

下個更可愛

約出嚟係點架先

佢隔幾耐先覆你？識過有女仔基於禮貌係會認真覆你但真係出於禮貌